
                      Película que lo peor que tiene es el cartel porque no representa que sea una buena película. Por mi parte la recomiendo para recordar un poco la historia pasada y lo que supone ser inmigrante y el adaptarse en otro país extraño.
        
            